# Teste para Desenvolvedor

[![e-Precise Logo](https://www.e-precise.com.br/assets/images/logo_com_sombra.png)](https://www.e-precise.com.br/)

### Requisitos

- Quarkus (https://quarkus.io/)
- Linguagem: Java ou Kotlin (à critério do desenvolvedor)
- Estilo Arquitetural: REST
- Inserção de registros em banco de dados SQL ou NoSQL (à critério do desenvolvedor)

### Diferencial

- Testes unitários
- Testes de integração
- Criação container com a API desenvolvida

## Detalhes do teste

### Critérios de avaliação

- Arquitetura do projeto (DDD ou MVC)
- Aplicação de orientação a objetos
- Funcionalidades e funcionamento

### Funcionalidades

A API deve conter as seguintes funcionalidades:

1. Estados:
   - GET (pesquisa com paginação)
   - POST (inserir)
   - PUT (atualizar)
   - DELETE (remover)
2. Estados:

- GET número de registros

3. Cidades:
   - GET (pesquisa com paginação)
   - POST (inserir)
   - PUT (atualizar)
   - DELETE (remover)
4. Cidades:
   - GET por estado (pesquisa com paginação)
5. Cidades:
   - GET por nome (pesquisa com paginação, contendo o nome a partir de 3 caracteres)
6. Cidades:
   - GET número de registros

### Especificações técnicas

- Criar um fork do projeto
- Descrever suas facilidades e dificuldades encontradas no processo de desenvolvimento.

## Pré-configurações (informativo)

### Rodando a aplicação em modo dev

#### Requisitos

- JAVA 11
- DOCKE e DOCKER COMPOSE
- MAVEN 3.8.1

Você pode rodar sua aplicação em modo desenvolvimento (que permite live coding), usando:

```
docker-compose up -d && mvn quarkus:dev
```

Depois clique no link abaixo

> _Swagger-UI_ http://localhost:8080/q/swagger-ui

Devera aparecer no seu navegador um página semelhante a imagem a seguir

![as](api.png)

## Contato e Informações

### Dúvidas?

`contato@eprecise.com.br` com título `Teste para Desenvolvedor - Dúvida`

### Envio da prova?

`contato@eprecise.com.br` com título `Teste para Desenvolvedor - Finalização`.
Incluir link com fork do repositório.

### Prazo?

1 semana após o recebimento do teste.
